弱水三千 只取一瓢飲

茫茫人海 唯繫你一人

兩個月，話長唔長，話短唔短，但足夠你係我心中留下一個痕跡。

我好喜歡你，真的，好喜歡。

在你之後，我不敢再輕易相信人了。你就是最後一個，我可以完全相信的人。

兩個月後仲咁覺得先算啦

啱

比我扮下鄺神好唔好？

奸巴嗲

我以前同你有同一種感覺，直到七年之後放低左

放得低，咁就好了

繁華如三千東流水 我只取一瓢愛了解

年年復此生